"Mevr.
Collins, moet u een personeelslid met hen.
U weet dat ik altijd spreken in mijn achterhoofd, en ik vind het idee van twee jonge vrouwen die post door zelf.
Het is zeer ongepast.
U moet ruimhartig om iemand.
